其實手機聽歌揀隨機播放係咪真係隨機播放

點解好似聽黎聽去都係嗰幾首咁，係咪其實唔會loop晒playlist每首歌

你試吓口木完下一首

你試吓禁完下一首再禁上一首
睇吓首歌有冇變？